.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRFVIEWER" "1" "février 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
lrfviewer \- lrfviewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrfviewer [options] book.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Lit le livre numérique LRF livre.lrf
.sp
Chaque fois que vous passez à \fBlrfviewer\fP des arguments comportant des espaces,  entourez l’argument à l’aide de guillemets. Par exemple: "/some path/with spaces"
.SH [OPTIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-hyphenation
Désactive la césure. Devrait accélérer le rendu de manière significative.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
affiche ce message d\fB\(aq\fPaide et quitte
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-profile
Profiler le rendu LRF
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Affiche plus d\fB\(aq\fPinformation à propos du processus de rendu
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
affiche le numéro de version du logiciel et quitte
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-visual\-debug
Active les aides visuelles pour corriger le moteur de rendu
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-white\-background
Par défaut le fond est blanc cassé que je trouve plus facile pour les yeux. Employez cette option pour faire un fond blanc pur.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
